\documentclass[12pt]{aghdpl}
% \documentclass[en,11pt]{aghdpl}  % praca w języku angielskim
\usepackage[polish]{babel}
%\usepackage[english]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{enumitem}

% dodatkowe pakiety
\usepackage{enumerate} 
\usepackage{listings}

\lstloadlanguages{TeX}

\lstset{
  literate={ą}{{\k{a}}}1
           {ć}{{\'c}}1
           {ę}{{\k{e}}}1
           {ó}{{\'o}}1
           {ń}{{\'n}}1
           {ł}{{\l{}}}1
           {ś}{{\'s}}1
           {ź}{{\'z}}1
           {ż}{{\.z}}1
           {Ą}{{\k{A}}}1
           {Ć}{{\'C}}1
           {Ę}{{\k{E}}}1
           {Ó}{{\'O}}1
           {Ń}{{\'N}}1
           {Ł}{{\L{}}}1
           {Ś}{{\'S}}1
           {Ź}{{\'Z}}1
           {Ż}{{\.Z}}1
}

%---------------------------------------------------------------------------

\author{Tomasz Partyka}
\shortauthor{T. Partyka}

\titlePL{Możliwości wykorzystania pakietów j. Java JADE i WEKA oraz implementacja aplikacji z ich wykorzystaniem w celu predykcji zmian wybranych parametrów środowiska}
\titleEN{}

\shorttitlePL{Możliwośći pakietów JADE i WEKA -- predykcja zmian parametrów środowiska} % skrócona wersja tytułu jeśli jest bardzo długi
\shorttitleEN{Thesis in \LaTeX}

\thesistype{Praca dyplomowa inżynierska}
%\thesistype{Master of Science Thesis}

\supervisor{dr inż. Tomasz Orzechowski}
%\supervisor{Tomasz Orzechowski PhD}

\degreeprogramme{Elektronika i Telekomunikacja}
%\degreeprogramme{Electronic and Telecommunications}

\date{2015}

\department{Katedra Telekomunikacji}
%\department{Department of Telecommunications}

\faculty{Wydział Informatyki, Elektroniki i Telekomunikacji}
%\faculty{Faculty of Faculty of Computer Science, Electronics and Telecommunications}

\acknowledgements{Serdecznie dziękuję \dots \dots} 


\setlength{\cftsecnumwidth}{10mm}

%---------------------------------------------------------------------------
\setcounter{secnumdepth}{4}

\begin{document}
\nocite{*}

\titlepages
\setcounter{tocdepth}{3}
\tableofcontents
\clearpage

\include{rozdzial1}
\include{rozdzial2}
\include{rozdzial3}
\include{rozdzial4}
\include{rozdzial56}

% itd.
 \appendix
 \include{dodatekA}
% \include{dodatekB}
% itd.


\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliografia}

\bibliographystyle{unsrt}
\bibliography{praca}
\end{document}
